請問冇樓慘過冇J(會員#78791)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

樓主其實你現實生活應該都生存得好撚下賤

請問 柒基男(會員#40470)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

嘩屌，柒基男竟然自稱弱智

柒基男樓契前言不對後語柒事錄

2018年4月28日 08:18:43
大大聲話自己有12M樓契
3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

2018年11月4日 17:11:24
星期日財經台班AA9出晒去企街乞人買樓
#4 自認公屋廢淡

2018年11月17日 18:47:40
#127 自認冇12M樓契

好似ban咗?